我係上環保安，留守義士同我入黎

首先向你們致敬，有無搞錯，你地好撚勁呀！趁呢幾日好好休息

我當值地點離現場非常近，催淚煙一齊食，相信你地當中唔少人坐過係我大廈門口休息過

而家提供些少資訊希望幫到大家，我相信在大部份地區適用的

離去時換裝：我屌晒你地老母，咪撚係大廈後門換呀，多數大廈後門都有cam，迫不得已岳高你個豬頭睇下有無攝錄裝置先呀，最好就去後巷啦

警方鎖定手法：最常用就係由地鐵出口對面的大廈開始睇cam，然後下一座大廈咁一路追落去，所以你想跟你唔到，中間最好就係經過後巷或唐樓等，當然唔係百分百有效

深藍保安：我敢講大部份都係，有事唔好諗住走入大廈求救

業主：怕事，佢地驚示威活動，驚示威者走左入大廈，住宅商廈商場都係，但最怕係設施被破壞，所以行動時要小心，公物盡情破壞無人理，建築設施被破壞一定會令運動評價下降

租戶：我只能透露香港是有相當多的維穩組織存在，當中有大陸人在主理，同中聯辦有直接的文書往來，並唔係辦下國慶酒會咁簡單

士多：以前成日送貨黎，而家係零，good job

拒絕警察入場：難，我係最前線，我唯一能擋一陣係報告上級，等上級決定，上級為免麻煩必然下令開門，所以你地後續去煩鳩新城市既行動係正確的，比個信息出黎物管要小心處理

玩火：我唔介意，行動升級前線決定，絕不切割，但提醒你必須確保精準命中同自身安全，燒著平民設施民意一定動搖，仲有大廈好多設施有smoke detector，太大煙就算係街燒都有機會響，響左幾分鐘就會有消防車到，好似上環呢種橫街車一到就大大影響你地佈防

最後，唔好起我底，當值期間只能默默支持，祝齊上齊落，不個不少平安回家，光復香港，時代革命